美斯係咪輸到sor左

個閪陣肯定係自己排

大巴拿 牙路 希古恩

行開d啦屌你老母

美斯攰了 想登機

當年打正前入91球
不過依家hea到咁就唔同講法

其實美斯體能打唔到10號位整斷中場

中場班撚樣俾到波先得架...

明顯係無鋒陣，準備踢901反擊啦

自由人 軒制簡迪係後場

想爭神射贏c朗
踢走哂d 前鋒

好彩冇個條美沙

coach messi

下半場條友就嚟料啦

下半場唔出再講

叫佢啲波友 睇幾百場巴塞波 之後每人 role play 一個球員

佢自己就踢返 巴塞既角色

好撚型 咁咪似返個隊長囉
要多啲講野先得架嘛

下半場出佢，我即刻買法蘭西下一隊入球

夾過晒角度

係 叫曬cam man準備action

阿根廷準備登機